［極度危險］最新型終極武器

［極度危險］最新型終極武器已於淘寶上架

陣列式激光雷射炮，共八個炮嘴，每炮嘴可發射7-8束高強度雷射（共60束），殺傷力驚人，可迅速把敵人變為粉末。

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

點會比你入到關口

直接喺深圳射過嚟啦

做人要增廣見聞,增加知識,咁樣生命先會流暢
有冇人search下improvised weapon(即興武器)同improvised armour?
天氣熱,冇咩胃口,可以考慮下用鬼椒粉溝水增加胃口